有冇人好似我咁 全部錢都放晒落股票戶口

返左半年工
股票戶口放左80-90%既錢係度
銀行只會放4000-5000夠生活費就算
買牛仔褲 去左LEVIS度睇最後都係唔捨得買返U記
好想對自己好D但係一洗多少少就好撚內疚
係咪有病

股票行執笠你淨係拎得番15萬
擺馬會仲穩陣窩

我放係我自己公司。。執笠應該聞到味

100% 牛熊

50萬

賭徒心理

50萬係存款唔包股票
股票應該一樣係15萬

同你差唔多,每個月都有月供股票,仲有稅貸要還

銀行都執笠
個股市都唔洗要啦

股票就千千聲萬萬聲咁輸
買件衫食餐好少少幾百就牙痛咁聲
有無人好似我咁

我都係呀屌
每個月供5000
仲會放多2000閒錢入去當儲錢
等股災掃貨/短炒

戶口正係夠錢買一手qq
就入左一手qq

一樣

我入晒2/3人工落股票

儲銀彈，
買股投資仲開心過洗錢

買吓low risk asset好喎
一跌就跌撚到你自殺

出完糧無耐就輸番
食M記唔肯食雞翼餐
輸皮幾野就淡然渡過

唉

兄弟, 1834633

返左兩年工 每個月得10K糧好似吊住條命咁
玩左一年股 而家每月出糧就係為左玩股票 坐住隻1548升左幾倍就唔諗住放
之前40蚊坐過2382 $5x 落左車就一去無去頭 而家1548又似係咁
長揸必勝

勁
我都揸實左隻1789
睇好佢係下隻倍升股
1548我覺得長遠仲有得升
但要等佢穩定D先上車

好LOW RISK啦月供果D
果堆係經歷過時間考驗既大藍籌公用。。
未到退休應該都會揸係手所以唔驚掛
睇幾十年超長線 唔求增長 只求穩定盈利派息

轉凍飲加2蚊都俾唔起

真
番工食lunch 永遠食30蚊樓下
番工期望忙d. 咁就無時間洗錢

食raw 食窮d, 對身體都少負擔